屌你老味搞返個十八區集會啦

大西北又話送頭
地區戰又封路
港島狗又玩熟

18區啦

.

no

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

根本由黨鐵開始全面合作就要

根本就應該參考番8月5五區三罷嘅方式
擴展到18區

1/10一定要搞
要證明比政府睇民意冇跌過

Push

岩呀 8月5 由朝打到晚知乜事喇

街坊 和理非 勇武 assemble!

不如十一搞十八區，自己區封晒地鐵都無用